照中共邏輯，其實所有範文都要刪除

青玉案：叫啲港豬醒喇！共產黨打到埋嚟喇！唔好再沉醉於五光十色燈紅酒綠之中
勸學&師說：學生要學嘅係習語錄、為師者不需解答政治問題
論仁論孝論君子：影射啲膠官係小人
魚我所欲也：洗腦學生，有人求自由更甚於求生，宣揚欲捨身成仁嘅危險思想
六國論&登樓：暗屌政府、慨嘆維尼身邊全部都係飯桶
出師表：區區一個諸葛亮，教我習維尼點做君主？
岳陽樓記：令人聯想到長江水浸（浩浩湯湯、橫無際涯
月下&山居&西山：宣揚行山劈酒好過做官嘅思想，對共產黨嘅利益有負面影響
逍遙遊：叫人think out of the box已經係一件好危險嘅事
聲聲慢：作者將自身比喻成維權人士家屬，要一個人逃亡，唔知幾時先見到被軟禁嘅家人
念奴嬌：大敗曹操嘅係我！習 維 尼 ！
廉頗藺相如：：維尼唔識讀佢地個名

利申中文攞U如日後所有範文被刪除，實屬不幸

#yo#lm2

樓豬都係書包子

索性廢除中文算啦

好快變晒支共黨八股

廢除正體字